幼教 求救

有冇幼教師姐 救下我
可以做下槍手
一大堆asm又要實習 人都癲
又吾敢揾Ig 驚中伏

幫你有乜jetso?

少少嘢都請槍，第日點grad

吾你老母
幼教d野咁簡單都要請槍你不如quit喇